好似無人再提同獨立調查委員會了

POPO表示甩難

時間過得愈耐，要搵返真相既難度就愈高，處分黑警既機會就愈細
大家真係甘心過去大半年既血就咁白流?? 手足既生命就咁白白失去?? 自由既青春就咁被囚困??

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

五大訴求係乜野/

er....er....

因為冇普選下既獨立調查係無牙老虎，不要也罷

係，我講既，我係分化五毛

中科咪示範咗獨立調查委員會冇閪用囉

而家我地要嘅係重組警隊

不嬲都唔覺得要有獨立調查委員會
搵政府查自己人
一陣佢查完仲大條道理話冇警暴

無人提獨立調查係方向正確

普選先最重要

所有訴求一定要有真雙普選先可以執行

唔係點查點換都係冇用

雙真普選
之後再組獨立調查

獨立/普選

整個紅底法官做主席，你覺得有用？

agger...

運動完咗啦仲講獨立調查，而家講獨立啊

監警會消失埋
垃圾報告都慳返

一日係小圈子選舉，一日都唔會有真正嘅獨立調查委員會

香港獨立先達成到訴求

五大訴求

有法定權力但可以唔執行或者拖到冇左件事，權力唔歸返民就乜都假，只係自己呃自己

直接獨立即刻解決晒所有問題